Paypal $80/hour 搵男用假相扮靚女陪我skype chat

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex, 唔要變裝 or 咪 唔要真女, 真女太寸, 又扮唔到其他女, 我想次次唔同口味 我要求多多 你變身後要色誘我 好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人 要引到我射 變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍 你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得 但係一定要聴話 滿足我 我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋 我like 腳交 乳交 but 做愛一般 我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己 但唔可以 naked, SM, or too wild 你平常係男 = no icon 變身前要講 "我變" 變身後 你係女身男心 但又要特登扮下cute姣D

tg:hugo1991

一切係我本人需要, 非借刀

屌你老母

tg左你 點解吾覆

你太樣衰😂👌🏻

屌你 😒😔

我變！

你好樣衰

收皮啦 你識變身？

我好靚女

🙋🏻‍♂️

變未

主人你都未講指令奴才唔可以變

俾錢先啦，錢到先有服務

樓主我有咩得罪你要放我tg上嚟？

你好撚煩

變欣直

仆街啦你食水咁撚深
以前成100/hour up

又話skype ,變左tg

你個名

而家旺季

屌你老濛